星期一又要返工抱怨圍爐區

唉 又要返工 人生好苦悶 有時好撚想死
諗起仲差銀行錢 又無女朋友
每個月一出糧即刻無一半
唉...

你而家有財困
有女朋友你仲灰
我想WW3 唔撚使返工

無財困 純粹供樓供車好撚大壓力

日日返工等放工 上連登9up 放工打機 訓之前打飛機已經係生活日常

份糧冇一半都唔算財困咩

點解有樓有車都冇女

不要再說了 樓豬已經好sad

有樓有車一定有女咩 你帶張樓契車識人架咩

屌咁仲供黎做咩快撚d搵唔好再打飛機